LiSA(織部里沙)樂迷俱樂部 #3

LiSA
原名 織部里沙
6月24日生日
日本的女歌手，岐阜縣出身，高中時期開始組成「CHUCKY」
CHUCKY於2008年解散。後來與Parking Out的成員合併組成樂隊「Love is Same All」，其藝名從該樂隊的隊名縮寫而來。
2010年為Angel Beats劇中Band「Girls Dead Monster」第二主音ユイ幕後代唱
2011年4月首次以個人名義推出mini album 正式出道

【日本 ARENA TOUR決定！】
「LiVE is Smile Always～LiTTLE DEViL PARADE～」
✯6月17日(土) 神戸ワールド記念ホール
✯6月24日(土) 25日(日) さいたまスーパーアリーナ (6月24日LiSA正日生日)
✯7月1日(土) 日本ガイシホール

[舊POST]
LiSA歌迷俱樂部 #1

LiSA(織部里沙)粉絲俱樂部 #2

LiSA姐 30歲生日快樂

有冇人已經去左SSA 排GOODS?

去緊
遲左醒

去唔到

排緊

就咁望應該過2000人？

留名

吹咁大.?

咁我黎到咪hihi

仲搭緊車去

開場前聚一聚 我拎左之前印啲postcard黎

我中午左右先到

咁多人 我仲係酒店訓緊

啱啱醒

排緊
真係超多人

⼀⼀⼁⼀[img]

現時位置

台飯搵到Jane合照

現時位置[/quote]

岩岩都見到佢行過

買完 大家係邊

岩岩到 條隊最後尾

車都未坐

準備出發

好似排隊去動漫展咁

啱啱排到轉灣

速報 聽哂成隻Letter to U排左一半條龍

原來入面唔係蛇餅 買完

係邊

有冇人一陣會去大宮spinns

我12~16 都會stay 係到

見到織部里沙喇

邊個織部里沙先？

你地係咪Ticket個位坐低咗果幾個？

有攤賣啤酒附近
彩虹巴有張色紙同彩色筆

見到みね

應該見到，不過女朋友話要去食嘢同行陣
女朋友淨係聽過一兩首歌死都要跟嚟

有冇巴打聽日去

我想一個人嚟多啲

女朋友

記得叫你女朋友唔好拎手機出黎影相

金鐘M記 （LiSA ver.)

影佢女朋友上黎

今天我(SSA 限定版)
仲有記得唔好叫女友亂拍手同亂跟唱

叫佢唔好郁就算

聽日去

睇下到時見唔見到

聽日都會+1

去左唱k

樓主自己一個係度企4粒鐘?

坐
你黎陪我

驚你偷食到滿肚腸肥

仲係同一個位置？

yes ar

聽日又坐係到?

聽朝排完物販又心思思想貢去秋葉原

好想去呀

轉頭過黎睇下樓主有幾mk

gary哥咁型一眼就認得出啦

200lv

就到

放心啦d tee未賣晒

你地係咪坐埋一齊

Same here

公平咩

最後半個鐘
4點閃喇 未食野

Arena尾
分分鐘差過200lv

聽日係最尾

真係辛苦晒

原來係正台邊 衰唔哂

好好享受啊

原來200lv第一列高arena 半級ja

最高!!

腳都斷撚埋

好正啊！

期待聽日

幾舊水張飛
淨聽believe in myself+shirushi都值啦

Kataomoi believe shirushi today 呢四首聽到眼濕濕差d喊

歌單係咪唱晒LDP隻碟d歌
today好正

有冇巴打想一齊食個飯？

我都係

唔係 希望聽日會唱blue moon

你係邊？

咁聽日有blue moon嘅機會好大

物販附近

唔係應該一樣setlist咩

我格離個日本毒撚勁撚有型
高大靚仔 著衫又型

THIS

試下用snapchat偷拍

真係想聽blue moon

物販旁邊

真架 見到都自卑

咁大

好攰

物販龍頭果邊

你仲有聽日

仲有冇人

番左屋企了 10月再睇過

巴打睇邊場

10月15川崎?唔知有冇記錯日子

條頸斷了

+1

有冇安答知arena 27行係咪乜都睇唔到

20定唔知21列其實就係最前列
27列應該係7,8列左右
算好近

我同你換飛吖

神席wor cfu

我都可以同你換 還掂大家都睇唔到

thanks
同埋個位係print飛個陣決定?
我前日1:59就去familymart

因為上年我去福岡睇
35行 勁後 LiSA成粒豆咁細

同你換 我arena82列

第一次去SSA
唔好介意啊咁多位大佬
小弟道個歉先

今日坐完77 真係成粒豆咁

你今日都坐完神席啦

海外席好正

坐邊？ 我都買左聽日海外席

200lv第一列

有冇人認得晒今場動畫啲聲優？

剩係知小林ゆう
男聲就係メガクマ個把聲，不過唔知邊個

聽日大家幾點出發

不如整個line group方便聯絡

跳ichigo ichigo 左右手勁唔協調

想買goods

始電

而家先見到呢個post 冇嚟到簽名

件衫原來會夜光
岩岩先知

原來有LiSA post

セトリ

01.LOSER ～希望と未来に無縁のカタルシス～
02.L.Miranic
03.crossing field
04.Merry Hurry Berry
05.ミライカゼ
06.say my nameの片想い
07.Peace Beat Beast
08.オレンジサイダー
09.the end of my world
10.Empty MERMAiD
11.Psychedelic Drive
12.キモチファクトリー
13.そしてパレードは続く
14.Little Braver
15.シルシ
16.LiTTLE DEViL PARADE
17.コズミックジェットコースター
18.ROCK-mode
19.Rising Hope
20.Catch the Moment
21.TODAY

[アンコール]
22.だってアタシのヒーロー
23.best day, best way

都好啊

empty mermaid+psychedelic drive fing撚到癲

ミライカゼ
呢首歌我好鐘意

估唔到Peace Beat Beast咁好玩

依到算叫曝光度最高架喇喎
傾LiSA黎講

オレンジサイダー 真係好撚正

扮蝙蝠個個dance 好得意
鍾意左佢
細細粒巧kawai

dancer

8-11呢個flow真係好正
オレンジサイダー個台真係set得好靚
シルシ個set又係第一下睇到呆左

又加推

留意到件tee s size賣晒

LDP果陣好驚佢跌落黎

一心推Akane

聽日シルシ個陣應該會驚佢跌落黎

好似冇扶手果d
之前都叫有碌野頂住

BTw聽日我唔咁早了 我諗3點鬆d到

Peace Beat Beast真係估佢唔到
希望聽日有得再聽

有 後面有個椅背俾佢靠既

佢個人後面好似有條柄仔

腰個到固定左，同之前megaspeaker唱egoistic shooter個陣一樣

唔固定實條癲婆既話就算有扶手都比佢fing落黎啦

果條巨型裙 一見到笑左出聲

小林幸子...

呢下真係估佢唔到
同無啦啦彈隻minions出黎一樣
聽到附近d女觀眾係到尖叫

想聽brave freak out

16.LiTTLE DEViL PARADE
17.コズミックジェットコースター
18.ROCK-mode
19.Rising Hope
20.Catch the Moment
呢5首連續上直頭想殺人
ROCK-modeさあ、次はなんの曲跟住就即入rising hope
唔係殺人係咩

唔唱hi five真係估唔到

今次個flow真係好正

希望聽日唱啦

張色紙唔係電腦印架

好想睇呀

呀呀呀

PBB好正

仲有下星期名古屋個場

仲想返訓點知都係搖醒左

ROCK-mode 連 rising hope 真係好正

全場16000人熄哂penlight
聽到毛管棟

好好睇 今次live 個setlist又正

早晨
落雨排物販gg
就出門口

sor 冇乜留意 以後會上多啲嚟

落雨

believe in myself d歌詞

見氣象局話12點會停
之後三點再落

到左 好多人

去spinns食埋野先黎

b2 podter 又比人秒殺哂

黑tee m size都冇晒

佢無補充返グッズ

去睇愛知場

不了，要返工

有呀...
今朝買左條褲

又真係辣辣地

聽日去下先,洗唔洗booking?

唔book都得 不過要排耐啲

我驚趕唔到飛機

睇時段啦 今日星期日仲要撞正LiSA既live，一定好多人開場前去
我上次星期日12點幾到個陣都冇乜人

已入場

D時間預到好緊添 37分先到

50分先黎到

有冇人完場會一齊食個飯

巴打係邊邊?

想一齊食既完場係物販果頭等啦 （唔近里沙家果面）

你今日坐邊

想食飯

不要說了

我都只係食左個沾麵 而家已經好肚餓

彩帶我拎多左四條 有冇人要

有冇人拍到手

Me

冇行過黎右邊。。

物販個到等?

好

+1我想要

今日有迫fake鳩

琴日話想聽

新歌好聽

Hi Five!

冇問題！

82列 望左2粒幾鐘電視

呢度

無行過你個邊？

中間咁大條路佢唔行

今日坐29列 一洗尋日坐77既怨氣

想去hall tour

條頸就甩

搭單問 有冇巴打會去11月9個場

巴打們點抽飛？ hall tour開始海外lab抽唔到

岩岩完晒碟抽先行個d
你上eplus或者pia睇下仲有冇先行
無就等7月尾公售坐山頂位
或者ticketcamp

今日係咪少左首歌？
btw 前幾頁個setlist 好似有首錯左，little braver轉左做believe in myself

Ticketcamp Ticketcamp Ticketcamp Ticketcamp Ticketcamp Ticketcamp

你地lab抽中左之後 其實點比錢

轉貼 應該都係23首

唔怪得 我數少左首rgr

搵人過日本入金
或者幫襯香港d代購鋪

八卦問下 你地係邊度食

我揾代購

我揾相熟代購幫我搞

因為day1同day2 satlist 唔同左好多

我秋葉原毒食

搵日本留校fd/咁啱飛左過去既fd

今日setlist 整體好似正過尋日好多
我條頸都就斷

樓主咁型都要獨食

尋日believe in myself

海外席有個蘇格蘭LiSAッ子

今日ring a bell

有冇人上野食緊野

岩岩都係上野見到兩個寵寵寵LiSAッ子

岩岩我同個friend係迴轉壽司門口等度

同緊台灣LiSAッ子係上野食

又係上野

咁中央線太快
好過un崎京線出番黎

崎京線遊車河一流👍👍
利申: un左崎京線出品川

好累

+1

最後你返酒店定去機場

去機場
感覺存活率大d

校定鬧鐘

恭賀一對新人結婚

祝你好運

成田定羽田

佢成田

祝好運
朝早要迫閘口

我坐緊Eveningliner 去了
訓機場算 訓酒店我驚6點起唔到身

CO-K 點解可以咁型

我之前都試過 真係戴住耳機set鬧鐘訓

瞓地?

簡單講下兩日最鍾意既位 雖然非洲人冇乜人權

Day1

一聽到Say my nameの片想い就想喊 入左坑之後最想聽佢live唱呢首 終於願望成真

Peace beat beast估唔到首歌可以咁好玩 冇諗過會用咁既方式係live重現

Empty mermaid 同psy乜9 drive 超high,fing到手都斷

Believe in my self+shirushi 又係感動位,全場熄哂penlight欣賞,兩首又係聽到眼濕濕

LDP去到CTM 連續5首chur到爆 LDP做到全場一齊嗌個效果 都幾震撼 如果再多d人再大聲d就好
Comicjetcoaster d氣球好fail

用today收尾收得好靚

新曲 冇乜感覺 等佢出左loop多幾次睇下有冇新發現

今次無論歌單 把聲 都係世界級
係覺得舞台可以整得再華麗小小就好

講住day1先

反轉著

フレーフレー 我覺得好正
成首好summer

對老女人不離不棄 真係正

呢個post未夠兩日已經12頁 希望keep到

仲要d member完全冇人留意到
到d人twitter同佢講佢先知

CO-K老師本身好似出面冇自己既band，剩係有搞教結他
之前らーめんず個堆就有好多都有其他野做

co-k

新歌loop多幾次就會覺得好聽

Peace Beat Beast真係估佢唔到咁好玩
オレンジサイダー橙色燈好有feel，聽到好感動
仲有rock mode同best day best way，聽幾多次都唔厭
不過唱shirushi時個人無啦啦升到咁高

オレンジサイダー個台set真係咁多首入面最靚
橙燈 雙panel 加埋件浴衣真係超有feel
接End of my world二代目doctor落empty mermaid feel到佢真係想砌番個故事flow出黎
Believe in myself d歌詞連埋個set聽到眼濕濕
諗佢由出道唱呢首唱到今日
Cosmicjetcoaster我覺得比番架花車佢會好玩d人

btw,織部里沙巴打可以早d起身睇

係機場見到LiSAッ子著住live t

一車車趕住聽日番工

Fans留名

Welcome

The end of my world之前ゆーこー既bass solo真心正

相認左？

fing到手都斷

Feel到聽日會唔想落床

成場day2都好正
覺得day 2 d mc 流暢d 自然d
可能因為唔洗收錄

唔使?
唔會卦,罪大咁貪錢

LiSA 好似自己有講

佢唱完戀之後有話今日既野無收錄應該冇事
我覺得索索點都有錄既 唔出碟啫

LiSA姐好有power

day1有收錄

條褲好靚
好驚著殘,洗殘

係 wowow 會播 呀ma

兩日都太遲入買唔到

原來首キモチファクトリー係通常盤冇

怪唔知得未聽過 LiSAッ子失格

泉巴

唔知係咪講緊我
利申著tee趕eveningliner訓成田

11:05果班eveningliner ?

1100
差d柒左冇買指定卷走車 好彩早到左等

咁應該係你了

第一次遠征
世界真係細

Retweet

有冇人會去埋名古屋場

你個名

等緊機番香港做社畜
仲要delay

知唔個會場有冇LDP 完限盤?.
有既話我想搵人名古屋場補返

尋日唔見有

30碎

crossing field 同rgr都好似兩個盤d歌唔同

黑店都賣晒？
我見amazon jp都仲有人放炒價

30歲又係個新開始
尋日係moon到見到有兩秒自己

我自己行tower record都唔見有完限
好彩出個陣訂左

咁多港區大大

RT
神tag

佢個cam影台下d人
我望一望見到自己係右下角仔

(30)

睇唔慣

day 2有段MC 好似話 黎SSA 咁多次 今次先發現乜乜乜
有冇巴打解釋下個段,唔識日文

講起goods, 神戶冇size, ssa sold out, 希望名古屋有

全通 巨巨

全通

好辣

想飲杯野🤤

上次去好後悔冇食個咖哩

十小辣

你食激辛？

又唔係hall tour全通
btw個咖哩唔係好辣姐

係 搞唔掂要叫多杯Empty MERMAiD

聽日去食先

初歌求問 有冇方法入手番LDP條褲同埋Hi Five件紅色恤衫？

Hi FiVE恤衫->Yahoo拍賣
LDP->上fb group搵代購吧

みね兄又嬴左漂亮既一仗

[url]

[/url]

褲我可以幫手睇下既

見到自己個封😍😍

Gary gor

拜what ? 有送就有啦

我都見到啊

巴打河口湖之旅點樣

條友今次冇喊
好叻女 不愧係大人

睇唔到富士山啊

大個女

見佢幾下就黎喊都忍番住

唔喊邊好睇

我買多左本LiSA pia, 不過唔知做乜個特典file中間摺左一摺

有冇巴打要?

我蝕底d免費要左佢

咁有心邊好意思

喊唔喊都好睇

巴打點聯絡你

我出1蚊

有冇tg id? 有既請留
(我個id係本名唔太方便 )

放名古屋場飛×1…

搭單幫我買隻LDP 得唔得 想要會場特典
我TG id tkwgary

Twitter放啦

啪 啪 啪啪啪 B意 Yeah

終於食到

靚NUMBER

唔知邊個咁好彩拎到1515
呢個先係神number

去唔到ホールツアー
唔知幾時先可以再見到個傻婆

ASL
8月2冇估錯應該有發售活動

泉巴加油

做咩

上面兩個都去唔到
你睇埋我果份啦

bilibili個個活動呢?

而家關東場去到既都盡量去啦

關東全通

好勁

點解ssa唔搵返キング客串打返drum

日本鄧智偉

「ANISON DREAM STAGE 2017」- 第二組演出歌手公佈

第一組歌手MICHI來自沖繩，而第二組參演「ANISON DREAM STAGE 2017」的歌手跟她相反出身於北海道，那就是2014年主唱TV動畫『Fate/stay night [Unlimited Blade Works]』OP「ideal white」出道的綾野ましろ！

《綾野ましろ的簡介》
綾野ましろ是北海道洞爺湖町出身、現居於札幌的女歌手。
她憑著通透的歌聲，送上聽眾心底渴求的理想之歌及訊息。
2014年10月，綾野ましろ主唱TV動畫『Fate/stay night [Unlimited Blade Works]』OP「ideal white」出道。其後，她唱過『ガンスリンガー ストラトス』、『D.Gray-man HALLOW』等TV動畫的主題曲。不只日本國內，她也到過海外的動漫活動演出，其中包括新加坡、洛杉磯、德國、台灣等地。2016年10月，她的第一張專輯「WHITE PLACE」發售。被起用為TV動畫『Re:CREATORS』ED的新單曲「NEWLOOK」剛於5月發售，而個人巡唱亦將會舉行。

綾野ましろ的Tie-up作品包括：
．ideal white（TV動畫『Fate/stay night [Unlimited Blade Works]』OP）
．vanilla sky（TV動畫『ガンスリンガー ストラトス/雙槍激鬥』OP）
．infinity beyond（PC Online Game《ガンスリンガー ストラトス リローデッド/雙槍激鬥Reloaded》主題曲）
．Lotus Pain（TV動畫『D.Gray-man HALLOW/驅魔少年HALLOW』ED）
．NEWLOOK（TV動畫《Re:CREATORS》ED）
官網：

「ANISON DREAM STAGE 2017」
演出歌手：綾野ましろ、MICHI and more
日期：2017年11月21日(星期二)
地點：旺角麥花臣場館
()
查詢電郵：ads2017@ed-production.com.hk

who

成日哂淫腰淫腿

11月21 汪呀姐冇live 不如黎一黎香港啦

唔信會請到

真係好淫 好色情

19福岡24北海道唔信佢會去香港

今年應該都冇咩可能 佢去都只會去台灣

19唱完 20黎香港食小籠包 21唱完 22直飛北海道
幫埋佢Plan 識做啦

perfect池

？

點解要係21號嘅？

回樓上

又加推真白
雖然真係幾正
不過如果真係講老女人希望係solo場
dd live好到喉唔到肺

套套衫都露腿露腰

啲腹肌

你知唔知上年asl個老女人最後出場幾有女王feel

未睇過asl
係sme老女人頭棒得幾首
岩岩跳順個人就無種感覺好失落

sme係西川黎左冇計 西川冇黎都應該LiSA最後出場
個人幾鍾意咁樣

頂 尋日唔記得印添

高速版

又有老女人

有無人會換老麥minions?

好想儲返哂所有b2poster

Y拍好多都好平

但買完都冇位放

淘個b2size file番黎放

eplus老母以後抽飛先有sms認證先
molamola

日本常用的抽選網站e+將會引入SMS認證
以下為需要SMS認證才可使用的限期
新會員登記、登記情報更新：2017年6月29日
抽選申請（例如先行抽選等）：2017年11月16日
先到先得申請（例如一般發售等）：2018年1月18日

玩撚完了

咁點撚買

唔怪得eplus之前開海外抽選
今次真係玩撚完
ticketcamp

出張日本sim卡俾個FD袋住

毒撚冇日本朋友...

有fd住日本

睇個LIVE都要咁麻叉煩 唉

好絕,d 分身死哂

仲可以抽埋今次hall tour既

下年想去睇セカオワ
而家抽飛都麻煩

你望pia唔跟機吧

痴線，貢樣衰

唱歌巧巧天

你地講野咁難明嘅

抽中唔入金會被強制還會

我都唔明

所有野都係奧運既錯

「岸田教団＆THE明星ロケッツSPECIAL HONG KONG LIVE」現已公開熱賣

2017年9月10日星期日晚上7時30分於九展地下Music Zone舉行的「岸田教団＆THE明星ロケッツSPECIAL HONG KONG LIVE」現已於購票通(Cityline)及通利琴行售票處公開售票。

網上購票：
電話購票：2111 5333 (10am~8pm)

請注意，6月30日開賣首天，不論票價，每人每次交易最多限買三張門票。

#岸田教団 #東方Project

不了 wahwahwahwahwahwah

不了 諗下睇唔睇鈴木このみ或者silent siren好過

成班都睇樣加推
ss不了 唔是現充

成班誰でも大好き

除左我

又minion

上次去Lisani睇過
係幾正 不過推就免了w

7分鐘, 褲s size sold out

條褲真係好好賣

因為真係幾靚
之前launcher 個條真係會唔敢著出街

無色透明啊！！！！！！！

好正呀

呀呀呀呀呀呀呀

有冇巴打有momoco掛飾放/邊度可以買到

我覺得TODAY果part正d
btw入場前影相見到有人著香港場件T, 唔知係咪你地

點解我唔識funson

Dum晒春

仲唱(cover)埋a thousand mile

LiSA姐話next goal ナゴヤドーム

ドームツアー..............

ドーム
不過dom通常d音響都麻麻地

5大ドーム制霸

A thousand miles
90後半LiSAッ子係咪唔會識

有聽過 但冇咩印象

想聽

咩野黎？

神曲

好似得日本有出CD
國際版冇

thx

快啲同我去youtube睇野音場live

從此一去冇回頭

呀～～～～～～～～～～～～

Letters to U原來都6年前

野音首一番の宝物真係一絕

無色透明 揼心口

エロっ

好型呀

老女人個腳瓜

好撚實

夾死人

本身十月諗住東京搭去睇岐阜場
睇睇新幹線來回兩萬幾YEN, 不了

金券shop 2萬5有來回指定席
人一世物一世 試下好嘅

好想聽PBB

作為LiSAッ子點都要去一次地元

開張jr全國都係2萬9yen
請多兩日假當去埋旅行都ok

屌 上個月已經賣好左,連稅成1K

又飛

一年飛幾多次?

好彩上次淨係買左回

有買U fly pass?

第一張個人專輯

佢又老 我地又老

LiSA 可否不要老

幾時黎香港唱熱咖啡

但係隻虎牙都係好正

真係由中學聽到做緊野

幾時同LiSA出番隻

時間

Wugちゃん

部長屈機

越大越靚

可惜台風都係唔掂..

你咁講你老婆⋯

迷人pink lady

agger
聽部長寧願聽碟
LiSA 就相反

LiSA碟同live都正啦下話
講真呢個女人真係冇咩缺點可言

缺點: 太熱血 デート果陣好累

部長無班dancer陪住真係差小小
開多d acoustic live啦

不能同意更多

經過那些年

啪啪 啪啪啪 b意 yeah

有聲留言

點解三張野著短裙仲可以咁正

叔叔不行了

肉體年齡 20

咁fit

佢肯定有體力過在場咁多個

汪呀姐真係落左唔少苦功
由一開始un幾野之後d音飄走哂到而加high成場面不改容
真係睇得出進步左好多

望下自己

所以而家睇返就算14年武道館成功左都未必係好事

就係衰左佢先更加搏命裝備自己
越黎越正

全身變晒肌肉同無晒d mk妹味

另一種魅力

MK妹回顧

d奶假架

再睇番D片 去到09年果陣已經減到 不復存在

發生左乜野事？

開show前一兩日大病 最後頂硬上場
場野佢自己好唔滿意

田淵先輩睇個場live去左3次廁所

本書真係好抵睇

出左新一隻LiSA TV

集

有無拎?
利申：伸手黨

台灣page有啦

上集睇佢瘋狂食野開心D

チケットをご用意することができませんでした｡

又抽邊場
川崎個場落左3次 放棄了

pia 都要SMS

到pia lomo

唔只sms 要聽埋電話

迫害外國人

繼eplus上周宣佈將會實施SMS認證後，pia亦宣布將會在8月上旬實施電話認證，需要打指定電話號碼確認，但只需要驗證一次

咁都OK, 出個日本電話Number認證一次就得, 冇eplus老母咁煩

eplus老母好似都係做一次
不過真係迫害外國人
所有野都係奧運既錯

Eplus老母唔係每次買飛都要sms咩 ?

我理解就目前係認証左一次就OK
佢遲D會唔會搞每次之前都要認就

嘩

好能老

老火湯

新碟封面

風格又變左

今次通常好似靚d

有冇人有LDP啲官網大圖
啱啱先醒起未down

算唔算天真性感路線

正到痴線

影個陣仲係29

我又係最鐘意依張其實

織部姫

Toho果三隻野吹完水未^_^

終於出場

女人味

呢套衫

監犯衫

我發覺老女人著浴衣個陣特別靚

老女人轉左sme之後好似風格等各樣都轉左

幾時開始轉左？

好似LDP出之前就轉左
LDP個碟面設計其實都同以前個d唔同左
以前碟邊LiSA係橫排
而家變左縱排

L
i
S
A

真係有啲odd

擺係以前d碟隔離直頭格格不入

正式宣佈轉會過SACRA MUSIC好似2月頭
但係我搞唔清YAEBA MUSIC又搞出黎做咩

我估
LiSA 係SACRA旗下,而SACRA 係有好多唔同歌手
YAEBA 就直屬LiSA 淨係負責LiSA
即刻好似PRODUCER 個慨念

我估YAEVA似係TM REVOLUTION果類既音樂PROJECT

好似話仲係fashion brand黎

有呢個疑惑純粹係因為SSA個兩日佢播片個陣出晒兩間名

好似話乜都會掂下，只要佢鐘意

facebook group我有個album有

直線自爆

是但

今日依集英雄學園開始轉LiSA 首新ED

係LiVE聽覺得普通
但感覺又會煲到變神曲

唔係group睇唔到

ctm第一次聽個陣又係覺得普通
又係越聽越正
wow wow wow

而家有本錢做啲慢熱野

me too
フレー フレー フレー

有冇巴打都睇緊ヒロアカ

個cm 好邪惡

同77姐並列出新聞

成日覺得水樹好嘈🙉

不得了

d水樹迷癲架
你死啦..

我有個fd 直頭脫離左水樹教做左LiSAッ子

Ho ball

水樹唔知係曲風唔岩定聽到悶
真係搞唔掂

我成日覺得佢有鬥雞眼

支持LiSA姐

熱咖啡 熱咖啡

無左冰格嗱？

新碟好似通常盤最靚

反正都會買哂

去LiVE 會場補碟 有得再追埋POSTER

agger

上次LDP會場Poster都放棄左

樓主係咪又全通

成個post 都係日本人嚟
呢度究竟有冇人因為LiSA去學日文

why not?

後悔中

等n2結果

...n2..

個個都係日本人

（設計對白）「朋友，你返印度食蕉啦」

學左幾長時間？

鋼のココロ！

中左毒

でも今、自分が30歳を目前にしたときに、未来に対する危機感みたいなものを抱くようになって。現実をしっかり見て、先の手を考えていかなきゃなと。

呢首定doctor工口d

好似未有一首超越到doctor

磨骷髏骨

仲要騎乘位

3年到啦

doctor都練左幾年
比d時間the end of my world

蜜仲正

未近距離睇過

蜜

自學？

GARY哥之前係咪話有個LINE群

個群執左未

同問

老了

minor

依架家D gp都好靜
根本最旺係依到

求翻譯

有人翻左喇

依個pos熟口熟面咁既

都是索尼

又多d相J

雖然叫慣左，但都係以前叫新力好聽啲

假嫁

假奶都係奶啊

咸濕仔

fap fap fap fap fap

世界末日

mv真係幫首歌加乘左好多 聽極都唔厭
catch the moment又係咁

你想睇live，首先要有張記名suica
要張記名suica就要去日本買張suica

the end of my world

唔係suica, suica都話行入去就開到
一用マイナンバー 除非係留學/就業 唔係真係可以byebye

wa diu

Eplus算係咁
(其實好少用pia...)

eplus 係認一次就得 定每次都要..

我見外國人個part寫西瓜咋

幾時先公布特典呀老女人 趕住買呀

留名睇全特

唔係講笑 煲到覺得新歌好聽喇

フレーフレーって何度も言わせるなんて言う才能~~

假奶都係奶

應該著左加加加細碼

時間就像奶一樣

真好假好我都要

有腳我就夠

成班變態

咩黎

分唔到認真定9up

應該9up...

佢6月28先出,但啱啱先知佢既存在

特典情報キターー！

D特典靚左好多 SME好波

好想全特

全啦仲諗咩

想要全特

98!!

今晚有生放送音樂之日2017

幾時出場？

有冇直播link

成班女喺度叫春

0100~0200

好似仲要係RANDOM彈出黎?

阿姐叫起身都無人浦頭

希望唔好失準

miwa

見到啲女觀眾就諗起藍井音樂之日果條片

等CM完番黎

就黎開波

唔係點,你想中國好聲音d觀眾咁??

比個主持當左佢都係聲優 on9到

WAH唱新歌

宣傳

放送事故

我一開始仲以為比機會佢講配minion
點知係個主持柒左

唱輕快歌都要喊得出先合格

啲血管

充血 一腳踢死你

唱empty/L.Miranic個堆應該嚇撚死d觀眾

深夜時段應該 Doc/Psy

最尾個笑顏真係好屈機

兒童不宜？

不過次次呢D唱得1首既場合佢都有小小未熱好身咁既FEEL

唱SHE

「私、声優じゃないんです」
「・・・」

我見親佢上電視就好興奮

應該有排都唔會再唱

最多都係今年萬聖節

未番到屋企Miss左 有冇呢段backup

其實班女由頭拍手拍到落尾唔攰架咩

夠DD就唔會攰(好似係)

佢地真係睇既我有冇所謂
成堆死屍咁
客場真係好可怕

始終係大路向JPOP主場 無得講

全身肌肉

好瘦

太瘦 下次一人買一箱零食塞番肥佢

唔洗送佢都日日食

想佢食番肥d
但係以佢既運動量要食多幾多先夠

好難得女人過左30仲對自己咁有要求

根本junkfood係主糧

原來係postcard黎
唔係A3 poster

訂左邊間特?

中野rip

又落選？

Fifty Fifty

平

LiSA 比人禁左直播

垃圾鬼國

痴線

鬼國貼吧有乜反應？

今期本cut有LiSA

想知bilibili場野會點

鬼國不宜久留

有無人去左鬼國？

我都想

呢兩條友肯結婚未

好靜

仲有一個禮拜 新歌

好懷念絕對領域時代

原來咁快

原來上海個bilibili 個場好很大
btw 咁快上網就有得睇 大丈夫??

有冇人聽左Sailor Spark Operation?

有？
唔係話版權問題無咩？

有冇LINK ?

其實星期五黑店可能已經有

fb 見到....

link

原來台灣個gp
btw痴線有人搵到Letters to u 既B2poster

睇緊 條片D消音做得好差
人聲同BGM唔平衡

應該係偷拍黎？

官方片黎

整到好難聽

shirushi果段個彈琴佬柒到唔敢睇
彈得冇感情 又彈得低左
要汪阿姐望住佢叫佢彈番高d
仲搞到成段都唱得唔穩

大陸場唔好期望咁多啦

聽番d好野

個琴佬

未睇 keyboard係咪野間康介？

冇認錯既話就係

肥仔𤓓媽lin
都係けん醬好

けんちゃん

呢個look

見到個好靚短髮女著15年asiatour件tee

短髮女

圖

出post無圖

題外話，如果聽日有人去睇Kalafina嘅 支持下! ⬇

gp 某d 人把口真係好串

所以我先唔鐘意用gp 傾

成日以為自己懶搞gag 講d野好自以為事 一d 尊重都冇

今日個look咁hea既

mk妹

心景年輕

你唔鐘意咪退gp囉咁多嘢講

你哋咁出名 入咗都打搞曬

成日以為自己懶正義 講d野自以爲冇人知 一d 尊重都冇

成個八婆咁係「背後」講人做乜勁姐
呢度明明係瘋狂討論LiSA嘅地方

如無意外你都變左阿叔啦

做乜事

襯返Fate/zero個故事夠晒黑暗

彩姐都like左

ok 當我冇講過

依期d 絕對領域真係好正

應該真係因為咁 春奈都變左黑暗系

新人留名

利申入咗grp一排, 唔覺得啲人好串 反而幾過癮

完全唔知有咩grp

讓個名出黎我話你知

咁我對grp又冇咩興趣

grp CD-ROM表示無乜感覺

有group話無group , 無group 話有group

動漫節有冇野睇??

睇みね擺攤

某熱門post見到⋯

LiSA(70)

黑絲

迷人PINK LADY

聽日出新單

訂哂未

訂ed

瘦到....

一碌竹

LiSA姐 is waifuable
娶老婆要揀依隻

LiSA (30)

30

衰婆d歌真係愈聽愈襟聽

LiSA比人影對腳個反應好正

隻碟有排先到

今次oricon得第9

第一眼淨係望到腳瓜

套動畫唔紅？

第9都算安定既位置
今期上面有桃色四葉草 HKT48 水豚差唔多啦

LDP隻碟首首都好襟聽
loop左幾店月都未悶

黑店$145好似無之前賣咁貴?

都係十幾算
支持amazon算

之前都係咁上下

e-onkyo 原音音樂網第4，琴日第二
Hi-Res 音樂中幾受歡迎，目前係
唔同觀眾群又唔同

但Ranking 真係理得佢，自己鍾意咪得

個翻譯好熟口面

Jane囉

好似馬拉人黎 慶應留過學
所以精通哂日文 英文 廣東話 國語
LiSA 出親埠實帶埋佢一齊去
近年仲出鏡率好高

真係識廣東話咩?

是爸喇屍

仲係講得好正個隻

馬來西亞人細細個就睇tvb
識幾個都係咁

Halo halo段中文好似都係佢

要不是有Jane

香港人都係啦

....

我有諗過BFO開始前有句英文會唔會都係佢

我想要D LiSA姐高清大圖 邊個可以開心SHARE

唔知馬來人識唔識睇火星文呢？

其實仲有幾多？

原來真係識

幾乎張張都係

日森隻碟仲未出貨

碟左隻amazon佢同我講月尾先有貨

中晒伏 好彩今轉無野抽

訂tower records
連埋聽日隻kalafina都出左貨

少女

試下唱呢首歌

又曬白滑靚腿

有阿姐咩？

部長

咁高

隻碟到未呀

屌佢老母amazon

22號訂
Not yet shipped
Expected by Aug 12

25號訂
Not yet shipped
Expected by Aug 12

佢老母

黑店萬歲

LiSA區史上最大最惡的絕望事件

今轉無錢寄dhl就出事

之後試用splatoon風畫LiSA先

みね兄

LiSA今日去左睇Ariana Grande

係twitter見過

Expected by Aug 12
Preparing for Shipment

你差d咪可以去日本買碟囉

算啦最衰今日要OT
本身諗住省次機票

又FLY

諗緊c93過去

黎緊要做返學生
應該幾年冇得去日本睇live

日森今次用DHL

The current scheduled delivery is Mon Aug 14 2017 by End of Day.

都差唔多係時候再黎香港嫁喇

2016覺得佢會黎
2017覺得佢會黎
2018...

學生d時間易就wo

冇收入呀大佬

SEM BREAK瘋狂番工
上年橫A都係present完即飛 睇完通宵機番黎再第二個present

咁仲邊有體力呀

2日1夜?

去得日本緊係玩返幾日先

2日2夜
星期五夜晚機過去 星期日睇完即走

我呢d好濕碎
見過有大佬即日來回

05:00 羽田落機去築地食個壽司早餐
08:00 去Starbucks訓教
10:00 打陣機
11:30 去老秋行街買野
14:00 去搭車睇Live
15:00 排物販
21:30 睇完去居酒屋食個飯
25:00 番香港
第二日再番工 諗起都刺激

俾著我應該已經收左皮

慣左係飛機到訓就得
唔好似上面寫咁急
係羽田訓到8點幾9幾起身先慢慢出去都唔太辛苦

唔係好訓到
通常上機聽陣歌食完野睇套戲再睇多幾集新番就落機

坐CX/JAL
坐開UO都係一上機就訓到落機

好癲

坐開HX咋

黎香港咪唔洗咁辛苦

黎香港要搶飛同爛音響耳仔受罪
自己辛苦好過辛苦佢呀

其實香港成個動畫市場加埋有無可能喺紅館開show?

講個笑話
「香港搞藝術」

紅館開3面台又濕濕鳩鳩
4面台又唔係個個開到
都係不了

以前LL都有小小機會開到紅館既
而家我真係諗唔到有邊個/邊組開到

老老豆豆 亞博或者會展都開心過紅館

音響其次啦
最重要氣氛

唔想睇完耳仔痛
早幾年係香港睇mayn睇完痛左成晚

點解會痛
未試過

個場d野set得唔好
某d位特別大聲/高音撞得好尖
香港多機會有既原因係好多時個場本身唔係音樂用途
早幾年ED仲keep住係九展六樓搞既時候會多d人屌
依家轉左其他場好好多

九展6樓好懷念

有冇人開新post

你

ゲット！

you

今朝嘈醒我 要我簽收

我俾得20蚊郵費 日森用DHL送 蝕埋俾我

好似個個都係dhl